巴塞1.4億神童考慮轉會阿仙奴

Dembele has found it tough at the Nou Camp since sealing a £135.5million move from Borussia Dortmund last summer.

He suffered a hamstring injury soon after joining and has managed just two starts since returning to fitness in January.

According to Spanish publication Don Balon, Dembele is concerned by Barcelona’s interest in Atletico Madrid forward Antoine Griezmann.

It is claimed the France international is refusing to rule out a potential move to Arsenal because he wants more minutes on the pitch.

And he is reportedly concerned about how he has integrated with his team-mates in the dressing room.

Dembele benzema iwobi
阿狗末來鋒線

其實巴菜點解會咁貴買佢

半價出售？

dembele auba mk

波都控唔掂 去牙狗岩曬

on9

雲叻收山前入件未來金球獎得主比阿仙奴 真係有情有義

請大家挽留雲爺爺

iwobi換sterling都十鳩幾萬倍啦

屌你老母不如一槍打死我

夠膽就過嚟牙狗證明自己

夾mk auba又有得撚下 多仔鋒線

過嚟打Iwobi 後備呀 唔好諗多咗sorry

重有邊個多仔要買！

。。。

最後又係兜個圈回家

救到呀記就會立刻出名

接跛腳班定點?

買後防先好嗎

好少何認同你呢個大陸囝
正皮jor

比牙仙奴班隊醫醫一醫真係不得了
分分鐘超越戴亞比

卡叔個位有人接了
阿仙奴隊醫表示歡迎

唔好搞事

疤狗真係笑死人

賣返1億

電話佬夏天去硬巴塞

西班牙傳到好勁 根本走硬 原來賣撚走件廢野換電話佬

到時主打343

多仔B隊

電話佬上兩場加埋入左七球
個態勁fit
到打巴塞，影都冇埋
仲以為佢冇出

緊係啦 要比巴塞冠軍

咁易傷去阿仙奴

wilshere+ 50m 換啦

巴塞比清哂條數未

電話佬是？

丹比利1.4億有幾百萬要佢出場夠數先會過數

唔怪得成日唔出 原來唔想找數

唔能係呀 換比耳連咁大整古

全世界都知巴塞拎住兩億
全世界都知巴塞等人用
全世界都想賺多啲

季初班疤狗j到出哂血，又話有將來有潛質，依家反轉豬肚話人水貨

傷多過踢

有古囝
唔要力架了

疤塞唔大清人既話，下季會有一億買電話佬咩

SO9回家

系

阿仙奴專收啲鬥心不足嘅人。

幾時買埋萊斯葛斯侯姆斯高普呀

咁貴買個nigga真係笑話

邊個係電話佬？🤔